求Donki匠 沙律雞胸批發

Primaham salad chicken
匠沙律雞胸

有冇ching知道邊度買平，想買大量

要幾大量先？

每月200件

我幫你問吓

唔該曬師兄

搭單，我每月70件

請問幾錢？

呢幾日內覆你哋
Donki 沙律雞 供應商，我識佢哋其中一個人唔一定幫到你哋，我純粹幫口問下佢

唔記得問，有無隻貨嘅相/圖？
因為我驚畀錯貨你

唔該巴打

留明想搭單

隻野好食？

我又要你交

博士你咁大隻唔使啦

好食呀如果有平嘅話就更加正

想問幾錢?未食過
岩岩GOOGLE 過1件100G 都係15蚊咁平?

Lm!!!
檸檬味好正

Lm

Lm有興趣

lm

lm！

ln

200件單刷?

大量=每月200件

笑撚死 我之前懶得煮野 一日都食10塊

lm
咩味最正？

$?

一箱有幾多舊？呢啲返工食 好方便

Lm跟單

認真？ 一日食十塊 魚翅都厭

有冇得團購，呢個正呀

LM想要黑椒味

LM

你最勁ok

Lm 黑椒味

依隻好食咩

15蚊小貴

想搭單

Lm想坐順風車

搭單

留名搭單

lm，正想搵即食放公司

無500都唔叫大量啦

我都想買，TG我pls
@gchhmyey

Lm想搭單

Lm搭單

lm搭單

留名

我都lm

lm 搭單

黑椒味

Lm 想搭單

咁多人留名

留名還留名 最後有幾多真係會買

留名待夾

Cwb donki有無？ 想試下

推薦大家試吓hea 雞
ig: @hea.chicken
好嫩滑又多味選擇
隻燒烤味勁正日日食都唔會厭
係貴過Donki 少少
但Donki 唔係成日有貨

多唔多防腐劑嗰啲食咁多會唔會有事
咩鹽咩超標

真心想買

Lm
諗緊個post點解上熱門 入到嚟發覺自己都好想要

Donki買幾錢一包?

18定16
本身都唔貴

幾多gram?

望過眼又唔錯喎，之前我試過兩塊匠雞胸做午餐180g都$36，宜家200g $38都唔差得遠
聽日返工再認真啲睇佢個網先

90g

打手

想要 但驚係騙案
連登成日有騙案
但唔入錢對方難攞貨

lmmmm

Lm！好好食但係上網搵唔到

似足瘦骨仙

一餐兩件
一日三餐
三十日九十餐一百八十件差唔多啦

覺得幾好食
有時淥麵想有d肉 會拎黎加餸
本身都唔覺得佢係咁好食
試過食七仔買個d韓國雞胸
又乾又柴 即刻高下立見

自己煮嘅話 32蚊400g熟雞胸

你仲痾唔痾到屎
900g好撚多喎 飲水又要多
情願食蛋食多幾粒好過啦 營養均衡啲

巴打係買急凍 定超級市場新鮮果d

急凍 但65蚊900g一包嗰啲
唔係超值牌嗰啲
新鮮嗰啲再貴成倍 食唔起

一日兩塊食咗兩星期已經頂唔順

你好勁 請問點做到

黎明

Lmlm

頭先經過銅鑼灣Donki見到全部雞胸賣晒咁滯得返不多過二十份檸檬味喺個雪櫃度

lmlm

lm!!

真係咁好味？

呢個post全部GYM撚嚟?

LM食雞

lm跟隊買好好食

想留名答單

留名 想搭單 唔該巴打

Lm堅想買

買過佢嘅200g
每舊都唔同重量
14xg都有
除咗燒烤味之外其他都好難食

食過rankingdak唔錯
但買30件有折都要21蚊件
LM同求平既donki雞胸

lm + n

Lm 我都想搭單

On

其實食多一兩個月你就會唔想食

利申：食左兩個月完全唔想再買

donki 16-18蚊有

留名食雞

呢隻係咪即食

我都好想跟機入貨，lm 唔該

星期五晚咁岩係donki買左檸檬味同黑椒味
第2日行山拎左出去食
幾好味

宜家就睇到個post

去得盡 一日四五餐都有

琴日先買咗10包

初時食覺得幾好食
食左一個月食到想嘔

Lm 搭單 唔該巴打

覆返你/各位先
問咗，最後令你哋失望，幫唔到大家
敬請原諒

咁平應該有激素大家咁食法唔驚？

Aeon

我未食過，所以我唔知道，有朋友做開日本食品，又係donki貨，純粹幫各位巴打問問

Lm 青檸同黑椒都好味

而家18
之前特價14

樓主pin this

黃店雞胸推介
chickenest
impavid fitness 呢間要捕住佢出package 就幾抵

唔該巴打你先

最多拎到$15一件

搭單留名

Lm thanks

未食過but lm

呢隻雞胸好似好高鈉
唔知有冇記錯

邊隻即食雞胸最好食
我自己煮得好難食

買支慢煮棒啦

正常都唔會幫
唔賣俾樓上班人，佢地咪一樣去donki買
對間公司無影響

點會平價批發俾街客倒自己米得罪donki大客

商業角度你啱

邊度有得買咁平

何況只係200包

一間donki分店一日銷量都未必有

有 用會員買$16

排

我都想買LM

好呀好呀

叫個food Panda 都冇左啦

下,佢果啲都唔知咩雞,有無激素
又唔知佢落咩調味料
間唔中一次半次就ok
食過幾次,成舊雞胸俾佢唔知點整,
好似擦子膠咁

唔關事啦 拎唔出BR 人地唔做你生意

拎得出 你一個月叫一包都得

食藍店都敢喺連登講

仲有咩牌子介紹
好食 平

唔要黃店

巴打識食
黃店=難食保證

Donki。沙律。雞胸

其實同donki落有冇得諗？
商業角度睇就話唔得姐
同donki落應該ok掛？

諗住要幾多

雞脊柳定雞胸肉？

.....

其實一個人食都好多下啦

Ching你真係好幽默

黃店一係貴 一係難食

跟機 要20包黑椒試左先

賣廣告打手死開啦

直接騎劫人地

65蚊1K 夠買 無激素雞胸啦
可以自己俺

你可以去平時急凍睇
大新個類都有
但記得要留意出產地,最基本係冇激素

題外話，勿屌我
我都試過食donki呢隻
係平同好食嘅
但其實鈉含量超標，樓主話想一個月啪200舊就
依家有食hea chicken(Bbq 最好味)同自己整多

下？我就除咗匠同自己響超級市場到買雞胸自己煮熟之外未試過其他牌子既

我又唔明如果有人試到好野推介俾人有咩問題
除咗佢呢間上面仲有巴打推介咗另外兩間我今日都有上過去睇，同樣望落都唔錯，只不過係個位巴打講先咗呢間先令我知道原來有其他可能性我覆先姐

如果下下一個thread只可以講一樣野咁對成件事有好處咩？就好似有其他巴打講呢啲即食雞胸好高鈉都係side track咗但同樣有建設。真心求指教咁你有咩高見，希望你唔好答我上兒登勿認真， 又或者賊喊捉賊原來自己響somewhere賣緊呢隻雞胸唔想人搶生意

講其他好味就會俾人話打手
真係cls
自己中意食咪得囉
或者其他人評論人地之前會唔會可以花時間了解下先，唔係話要一嚟就試，但至少上人哋ig website望下先再討論啦
一味話人打手屌鳩人咁無客觀無討論啦
做井底之蛙好咩

收皮啦戇鳩打手
下下下下

要騎劫死撚開自己去開post啦
做免費雞都做得柒過人

多謝你真係答咗我上兒登勿認真
講黎講去都只係識重覆話我係打手同人身攻擊
如果係打手上面打咁大段野唔關事既野問你求指教原來會有錢收？

不過你都唔需要再答我，跟手我就會block咗你
你太戇鳩連正常對答都唔識，無必要再同你溝通

Hea雞永不錄用

做雞做到咁串

搞唔掂佢完全係溝通不能
都係想食個雞胸啫，講下了解下市場上有咩選擇都唔可以
我有諗過係咪我比較下價錢就俾人以為係打手，
但每個人總有唔同喜好偏好都唔會只憑個幾蚊差距就轉晒軚架嘛

lm 呢隻幾好食

上得連登勿認真
唱反調就屌左你先

食緊7仔雞胸，donki有冇更平

搞到想買塊黎食添
每月200舊 好癲 有無好味到食極唔厭

真係咁好食？

快撚d走啦

你打幾多字關我撚事
呢到冇人係你老母,冇需要考慮埋你既玻璃心

最撚戇鳩就係你呢挺人
冇point,又唔頂頸,
柒下柒下咁,出黎社會洗禮下可能會正常d

想買

睇完個post想試

我又唔覺喎係有啲淡味

有冇團購
發展成點